唔好再留守到咁晏

第一次開po，有不足請見諒。我唔係分化，但認為今日前線留咁晏並唔係最佳決定。

今日無論咩原因都好，留到夜晚唔見得爭取到啲咩。政府唔會突然跪低，加上人數唔夠晏晝多，被黑驚outnumbered，最後大量手足被捕，戰力受損，而且手足仲要受非人道對待，對成場運動根本冇好處。

要同黑警對抗，人數先係最大武器。有幾萬人，尤其當中有和理非，地鐵冇可能停駛，黑警都冇可能衝擊咁多示威者。和理非同勇武應該齊上齊落，和理非退場，勇武殿後，並且緊接離開，避免拖延至入夜，因人數少而被黑警有機可乘。前線少數人同黑警衝擊根本冇意思，又唔係真刀真槍，根本打唔贏人。要盡量令所有示威者全身而退，畢竟我哋要打嘅係持久戰。

依家並唔係話勇武冇用，冇咗企前線嘅勇武，場運動唔會支撐到而家。但係一早話咗唔好戀戰，留力打持久戰。仲有機場，仲有成個九月，手足再係咁俾人捉，只會令往後戰力受損。

呢個階段香港人要俾啲耐性，美國即將開國會傾 香港人權法案， 中美貿易戰下中國已顯疲態，仲有11月嘅區議會選舉，我哋仲有大把機會。呢場仗有排打，根本唔使心急每次去咁盡。

我今日都有出去，亦網上睇住黑警太子恐襲，我覺得喺對方已經冇底線嘅情況下，我哋真係要醒啲，唔可以再俾港共政權有機可乘。我真係唔想見到再有咁多手足被捕。

叫佢哋凌晨返工係消磨佢哋意志

已經起碼三四個地方聚集緊人群

佢哋都冇能力人手發動圍捕

24小時On call

但今晚可能有百幾勇武被捕，每次都咁會好大損失

班勇武就最冇忍耐力，連818都死唔肯走，明知香港市民行動冇直接影響力，一定要靠美國9月出手

十二點之後冇乜畀人拉(當然一個都唔想有)
係呢個時間先發動到攻擊黨鐵(冇普通士民)
希望只係街坊出 佢哋熟路好多

冇勇武影響警犬點會升級 佢哋唔升級美國9月點出手

其實8月後半警狗行動再升級都唔會改變美國行動，反而呢兩個星期行動都係齋送頭，點解唔忍兩個星期？

佢地每一次升級 或多或少都會影響個進度
我哋應該思考點樣送小啲頭多啲進步(推向國際)
唔係乜嘢都唔做等美國打救我哋